波台十大最受歡迎運動，不服來辨

1.英超
2.西超
3.歐聯
4.德超
5.歐霸
6德甲
7.西甲
8.意甲
9.港超
10.冰壺

駁唔到

ho ball

藍波呢？

玩具台十大受歡迎玩具第1位

講緊運動牙清

德超除左拜狗仲有邊隊

紅牛牙清

馬呢

ching ho ball

輸比芭比

十卜Ching

冇賭波唔駛討論

體育救港

10.冰壺

只限女子

唔夠人講

排球，golf，乒乓球，網球同籃球比，有咩優勝之處令你地唔批鬥

排球有囡
Golf人有錢
乒乓波反應快
網球體力勁

辣殺

前四種是人類活動